[又要扮工] 點解身邊冇d索同事架?

放完個長假好難捱 如果可以有個咁正既同事J下就好啦

普美BB好正